C丹辭職點算好？

搵B丹教啦，C丹教到得連續3個歐冠，B丹應該教得更好

不如收皮？

⋯⋯⋯嗯⋯⋯⋯哈哈

A丹？

D丹？

彭丹好唔好

不如搵甄子丹

苑瓊丹啦

yes

搵c朗教咪得，牙朗教到提子拎歐國

不如搵林丹